求iphone7 battery case 推介

睇左官方個隻覺有啲貴 有冇巴打用開有推介 最好香港有得買

推

原裝無後悔

但我買來當尿袋咁用 平時慣左祼機 800蚊買個尿袋會唔會太誇

唔會,除左吸塵之外原裝真係唔錯,部機100%電之後仲會直接係個case到攞電

巴打長期裝住唔會覺好大舊咩

習慣左重唔到幾多，係手心位厚啲啫

mophie 不過都係貴

加舊野大舊咗，不如直接買plus好過啦

Plus打機都唔夠電用

有mfi 都好貴

嫌重既話買個尿袋算啦
電個個都重
而家d 尿袋差得好快
唔使15 分鐘已經夠幾個鐘用